［音響巴絲］新手求推介

近排心血來潮想買個speaker播歌，budget$2000，有咩推介？
個人心水: harman kardon嘅aura studio 2

加多少少玩kef egg
(加多少少系列)

加多少少買Sennheiser HE1

Google下
惠威 aka Swan Hivi 的評價 ( 同 其他論壇)
淘寶買diy套件完成品(平D)，都係千零蚊人仔

Bose SoundTouch 10